[撞死香港樓市場]【多倫多貨車撞人】出租客貨車鏟行人路「蓄意撞人」 釀10死15傷

加拿大多倫多周一發生疑似恐怖襲擊，東北部市郊一個繁忙路口有客貨車鏟上行人路，撞倒多名途人。警方表示，事件造成10死15傷。美國消息人士指，事件很可能是恐襲。

警方表示，租來的白色客貨車，當地下午約1時30分，剷上央街（Yonge Street）與芬奇大道（Finch Avenue）交界的行人路，並撞倒途人，司機之後試圖開車逃去，在幾條街外被警方拘捕。
警方證實司機是25歲的米納西安（Alek Minassian）。傳媒引述政府官員消息，指他與恐怖組織無關。
警方未有交代傷者傷勢，亦未知事發原因。Sunnybrook醫院表示接收了7名傷者，當中5人危殆，2人傷勢嚴重。
警方封鎖附近街道調查，附近地鐵服務暫停。
目擊者指，貨車剷上行人路後以高速行駛，是蓄意撞人。

當年911之後就爆沙士.....週期又出現...
而且香港樓市一死會唔同日本,
你永無上境大下跌
終有一日香港賣樓係要比錢下一個業主,求人地要自己層樓